[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4290)

開唔開

最強重注

敘利亞U23第1球@2.85

（可以重注追數）

fuco

咩撚野白色烏龍茶

主穩gel了

大岩蛇，出唔出野

Gun

冇錢gun

乜撚嘢鳥龍茶

收到

1001 唔開po者 ！ 2020無錢贏 ！

惡到

慢撚到

唔好玩我啦岩蛇 好撚驚你d神經刀

伊朗派錢..

輸到開巷！

冇得睇撚狗

角神你比皇賭會踢左唔緊要 歡迎你入黎鳩up！呢度個個白卡

屌你 外圍回返半一盤

慘，角神比人踢左

以後無得恥笑

開個環屌會一齊睇角神出水

得你係咪屈

頂我以為自己先有
原來白卡都變公廁卡

卡塔爾手足不要慌了

得喇知你iq有180

ac米蘭全隊含家產

琴晚全中

Kick咗角神？

烏G 1.90>1.93>1.95

9up注全中?

想屌卡塔主盤
但大岩燈客fg

係

失控巴 我想念你了 where r u ??????

阿美恩斯 3rd goal炒左

係
Leon個場 3-1。 但佢係2-0 80幾分鐘佢叫完客4賠第三球，再叫主第4球 兩注都中

卡塔大回飛

伊朗輸硬

就快ww3 無心戀球

仆街,燈亮復出...

卡落飛

J死人

無左角神出料冇曬方向

真人定借力

咪jer....

係咪撚手足....個個都叫卡塔爾

泰國個場 佢ng 唔中粒

針前照

好撚驚 震緊

有冇link比角神入

仲有，里昂完左佢有出英聯果場

又中

邊場

卡塔
馬會照365調盤慢一分鐘

皇賭會手足 非常友善 正常人快入

你買左主隊？一早講左讓多左

莊家開錯盤

屬正常調整

恐慌式回飛
刺蛇會唔會對沖買對家

卡塔一齊等死區

皇賭會無報假無事後 想入去了

掛住失控巴紅色大字
回來呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇人跟左大岩蛇

你講漏左 冇角神

屌你老尾 卡塔爾上盤不停變動咁唔穩陣

唔博敘利亞第1球等幾時？

我就出10場第1球幫大家追數

每注照舊$10000

第一炮 敘利亞U23@2.85

入去報假？

刺巴 陣間玩唔玩

佢買咩？有冇珍妃先

6:15兩場上盤？

係入面報假會比人踢

好有力

fg 敍 9up飛

出真飛我立即跟

買左1.97蝕水

大隻

你冇成本鳩up 唔好亂講啦 大把手足跟你買 死左都唔知咩事

失控

18:15 兩場主有無同路

有。。。

屌你老母 我琴日跟岩蛇中兩注！

會唔會四場都係主

咁都鳩跟都抵死..

米25我ok?

有咩

大把啦

信大岩得永生

提提大家呢度有兩個細波殺手
1. 利英超冠軍(2030)
2. 大岩剛

如果見到佢地想玩呢場千其唔好入細波

Yes

鳩up都唔得

莖
15k 曼fg.........

是咪想逼死我

大岩求真飛

大蛇鳩up非常準 控制注碼 十分抵玩

烏雞？

日韓是但有一場係伏

企返穩了

AC米蘭

2場2.5b 即場再補飛

係都韓 日太正氣

🇶🇦 Qatar

贏撚硬

想要上盤過肥年

書包盤：

屌

-$10000

重心下盤

出完陣之後D賠率又彈番 好鬼

唔驚 起碼人地有剔

500上10k還卡數計劃
第一口

係咪好多人唔記得東亞運

有巴打重注日本，賽後大叫「有上田一蚊不買」

卡塔爾一定贏唔到

究竟邊場穩啲

大船卡塔爾

真

你老母今晚唔撚洗賭啦 要洗眼

一講日本又諗起696班撚樣

錯啦 識睇盤會買下盤

角球神 組織家庭List

1. 泰國 9.5s ✅
2. 泰國 8.5b ❎
3. 里昂 8.5b ❎
4. 卡塔爾 8.5s

其實早2日仲有阿特甚麼9.5，半4全4，同A米10.5s都唔想計你了

另外，記得貼返之前d飛先好出聲

死未

點解會買伊朗⋯⋯⋯⋯⋯⋯

鳥茲好多人踢亞冠ga⋯⋯

下？

同路

試下同你對

你又識?
一陣又屌老母

放過人未。。。
都比人踢走左。。。

大岩

又賭？唔洗騎馬？

森多利亞佢都買到 驚閪

角神又要Carry...

和你賭Channel

仆街頭場同路 針得

今日燈亮+角神,好撚fit

信刺巴

jj好了解我

要左咩.

pk. 對了

見到梳蛇買伊朗 就知烏雞gel頭

同碌梳對晒

E朗100%iphone注

200 你對佢既信仰不足

刺巴又贏....

你係古妹？

通常都係我個注輸..

上盤x2

Big ship or all die

是

Same

4場正氣主隊全勝

上盤針撚硬
我燈神復出 邊個都要對家

1111111

same shit

伊朗U2311111111

屌卡塔妹波

烏雞針

有幾多跟左刺巴 我跟左4k腳震了

E朗屌打jump

主盤針

伊朗U23 禁屌

卡 1:0

仲未介賭？

10

1-0

上盤GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

龍門送禮

卡塔爾goalllllllllllll

秒goal 10

卡塔爾goallll!!!!

上盤易能到

快撚到

唔通連輸27口 之後我燈神破燈????

睇住365 兩球傳球就收左皮

卡1:0

敘利亞班難民識hi踢波咩

GOALLLLLLLLLLLLLL

？？？

Siu4

卡塔gel

岩神你係我偶像了

自己甩手咁柒就咪投訴啦

卡塔膽4:0

大岩秒燈

果然無讓大家失望

師傅

我岩

會唔會太快入

岩蛇-10000

一分鐘就燈小癲

搞撚掂

你敢贏伊朗就開火射鳩你

易到
1-0

勁啊岩蛇

有冇手足gun大岩 想笑

快到

有咁既id搵邊個信

多謝先

佢地潛曬啦

Goal

岩蛇又中！！！

全面追擊岩蛇

秒高3.5s派錢

啱啱有條仆街條話跟左中兩場 佢而家點

大岩燈出黎講幾句

不過卡塔真係狂變盤
唔知會開咩盤
好無信心

仆街了..
烏茲比禁屌 點撚算

刺巴真係唔好再出早飛 皇賭班燈閪一定吊靴鬼咁跟實你

牙路又扮

就訓 聽朝仲要操馬

講咁多 借錢俾人搭的士去Ifc啦

晨早block撚咗個大岩剛

笑撚到仆街

烏雞上啊

敍利亞打仗，啲細路拎槍架唔係踢波架

之後岩就會出敍第二球

垃閪圾下盤

兩場上盤生性ok?

this not 牙路

哇要落地獄

烏茲24.......

iPhone 注

烏雞玩完？

師傅 收到風 有好多苦主訓身重注 要訓街了
可以點搞

有咩問題

伊朗 重飛！！拎唔到全格個本都唔要了

好彩戶口冇錢唔係跟左大岩

1分鐘收錢,半大goal

卡塔爾2222222

Au蛇同路

一開波就變主讓平半 點輸

屌你老母敘利亞

入定錢先啦手足

秒goal 半大針

Ok 派我？

俾人禁兩禁就驚 都唔知驚咩

話撚左

我覺得烏雞穩，實力高一班

super啦

輸

第二球個陣買番主第三粒

呢到冇咩人識波 靠你帶領了
我同星會好好望住你

痴閪線秒輸

同你地講呢場贏推晒去韓仔 支持屌打支那

Gel

角神唔通連最後一注卡8.5s都爆

你唔撚係跟咗？

仲咩咁撚多角

真係 All in

大佬

咁早入 應該震緊

梗係無啦邊個咁傻9

Chicken jump

33333

我一定要嬴錢 屌你老母閪
我要拎返我失去既

敘利亞針

仲有半格 慢慢叫啦
我低水fg cashed

伊朗連美帝都敢挑機 烏豬算係老幾

唔好亂黎住先⋯大落飛

屌又贏

老4 你買咗咩

烏茲 -0.25 24 屌

我明+角神8.5s

大岩蛇 你琴晚唔係咁架

8.5b gel

點解

本身都係平手盤

me 仲有烏g.........
4得 比人禁屌...

今日先知原來敍利亞英文叫syria

10.5s嗎

烏雞黎搞笑？

手足你場場都嗌得好淒厲

差啲做左傻閪

中！

唉 我下盤已針

叫薩利亞

屌你老母 邊個買支那同我死出黎 再死返去香討揾你班朋友

卡塔爾大船都開到

驗腦注

咁仆街啦 同左佢同路 但尋日平手就買左 求退錢

一入poat見到你

伊朗禁屌刷c

中硬的球

卡塔爾踢343 會有角

垃撚圾敘利亞

壽臣咪又係照贏 2020年喇

最後都贏到既我見佢

做乜鳩

有冇links

屌 烏嗰場俾人屌到

E朗iphone注上！

佩服刺巴啲早水幾準

琴晚跟咗少少

竟然係俾人屌

我個烏雞上盤係咪可以打包

卡塔㩒屌到 痴線

烏雞做乜鳩

E朗入波未

同自己對賭

烏雞手足 24

日本仔穩贏？

咁a米呢？

踢左十分鐘姐 下盤唔係無機會全格既

有冇link

李城斷腳未

針撚左啦 隊垃圾敘入鬼到波咩

贏定輸全格？

Jump tgt

頭十幾分鐘比人屌打又如何 ，過多陣調返轉
烏雞快手10

卡塔爾禁屌到

0:0到尾唔入波都夠 下場先贏

卡塔2易撚到

cls 下盤叫條撚咩

生命滿希望

會入的 放心 伊朗垃圾隊

冇位入細波

原來烏雞幾大船

你班仆街咪撚狂gel卡塔爾啦好撚擔心

卡塔好似上年贏南韓？

碌清 2串1 gel了

出面烏雞仲高水過伊朗
狗會仲企硬，allin主fg啦

大船都開到 信我

屌你 真係2串一了......

次次都係㩒屌嗰隊畀人入先㗎喇 驚東咩

個個話跟卡塔爾 其實鬼鬼鼠鼠去買烏雞

in刺巴 we trust

屌 gel得啦
度定下一口推日本定泡菜先

㩒屌到咁都仲驚? 羊硬啦屌你

你老死勁撚到

卡塔爾屌撚到

屌你老母

咁撚多c 想追下半場爆角劇本都冇

gel果班買客盤
你係咪新黎架？

400$飛都敢貼出嚟
死傻鳩

笑 iran憑咩

贏1-0

你肯定買左下盤

卡塔爾呢咁

咁正常無可能輸咁多日

伊朗膽行先 洗撚驚你烏雞

我了碌蛇

吹牙屌你老母

卡塔爾點輸 大大力Gel

角球點買好

伊朗

美國佬都唔驚

小gel一下

烏雞試下入 打你老母閪

收皮啦

又有你

班友俾你清能晒 安樂啦

伊朗勁到 無限禁屌

上次比你GEL走2千

on9 烏茲365回到3倍 屌你老母........

係鳥雞啲人矮定伊朗啲人高

睇啲細路踢波好撚緊張真係

停盤咩事

輸半當執到

邊隊回得快d就買邊隊角b!

伊朗 卡塔爾盤 大大力Gel算

撚下你姐

?

本第諗住留100補飛
唔能駛補啦屌 易撚到...

almost 烏g變+0.25 on99
24唔叫了 打機好過

Iran

伊朗地獄式禁屌

伊朗世界最強

卡塔爾比角

係咪驚輸左要返去打仗

亞洲足球強國（以前）伊朗唔撚識？

伊朗客勝唔到輸撚埋佢 半格餵狗咩屌

伊朗fg低水過主隊 ..

開撚左即場平手

烏雞咁快有1.5，好想入
有無人屌醒
u23實力同正隊差好遠？有無現役國腳

啱

who

Win都調轉左

倒抽一口涼氣 但我堅信刺巴

通常禁屌唔入就對面入

44444444

愛斯賓奴

44444

烏雞隊垃圾

有都唔識啦

買左烏雞 點部署

場波閪到飛天

跟咗

巴菜

e朗全格未

想點

加料

垃圾敘試下1-1先 ok?

烏雞半場大波高水
應該00

輸多球快d wo

卡塔爾上盤爽到

卡2:0

卡塔爾goallllllllllllll

20

有冇咁誇

2:0

2-0

20停角了

卡塔

屌你老母戒賭了

卡下一入球已gel

伊朗五碼空哂解圍

2.1高水上盤gelll

刺巴有料 goal

卡塔爾2比0 輕鬆到

屌 我個1:0 ht

屌 無買半大

乃板巴又燈到人入兩球

屌你係咪假波黎
第一球個龍派膠
第二球射門咁烏龍

太易既波唔想gel

卡塔爾有冇咁撚勁

五皮真飛我只信刺蛇

2-0!!!!

3.25半大gel

對家個龍買唔小上盤

易到

屌 敘利亞原來咁撚廢

分一球比伊朗

有冇ching 可以講下 烏 情況點

伊朗收撚晒錢啦仆街，咁都可以踢出界

刺巴我想幫你含撚

me 卡塔爾半大 串左 烏g 哈哈哈
24.............

尊重啦
平時開槍射子彈
依家射波係差啲

留力打扙 講左幾撚多次

烏g半主

咁快2球
尋日泰國都無咁快

卡咁快2:0 想掛剌巴含撚了

伊朗做乜唔留力

烏雞針左 屌

卡塔入多球好
大炒驚對家開槍

算了 假波取消關注了

有刺客巴都唔跟 唔好賭啦

烏雞一球pls

烏g 半主中硬 e朗要入入左啦

@有聖母愛

居然係地獄鬼国都上到連登屌波

屌啊 個個講到烏雞死硬 俾條link睇睇

E 朗半大派200

會唔會同琴日泰國一樣5:0

差啲重注跟左大岩巴

等高水9.5b 大量入手
琴日場u23得到教訓
班垃圾後生仔只係識刷角

有

分唔清d撚樣買下盤狂gel定點
靜下啦

最緊要跟埋我對家

下次跟實😂

有刺客冇gun要烏g

Lm

這是不對的

你應該改名叫大岩fans

大岩vs 刺巴

lm

買左烏雞想投降

伊朗入未

feel到敘利亞會2:2

咪能提巴林隊世紀賤種.....

買no goal啦

驚咩 入一粒搞掂啦

輸一半 deal?

烏雞比人禁屌 但又未比人入

但尋日跟哂大岩巴 iPhone都買到幾部

就算對左 我寧願唔賭都唔會買對家

烏雞盤 一折出售

泰國劇本 大波主ng

伊朗啲前鋒垃圾到仆街

薯條買左敘利亞

我要

me

戰術黎，等對面無氣

其實....烏雞比人開波攻左輪...依加都變左4射1中啦....點解要咁驚..

23歲細路仔冇鬥心應該唔會想追

500$掃晒
大手 留tg

敘狗輸半得唔得

美國話唔打住

Qatar正氣半大
抵我坐qatar airways

烏雞盤 全包 留tg

feel到會cup

薯條又跟左你啦

四個角仲有10.5買 快

feel到會90+ og 12m

自己睇狗會賠率都知啦 烏雞仲過

買左上盤 自從果27口之後 第一次自己果邊入先

烏雞明顯高二三班 下盤應該震緊

卡 9.5s ?

想問我卡 係邊個入 我睇舊賽個10號超曬班

聖母出水真係保証黎

伊朗刷角未

你同上面啲人講野相反

做人最緊要學識教訓

e bar

齋睇數據 烏g 好似穩定番

點解要咁做

買咩

第二球og

有碌梳都唔跟 唔好賭啦

好快禁屌

超重心

第一呢

9.5s 賽前 1.65 你8.5s 1.71 點解唔買9.5s

今場d角大即場回得幾慢下 角小了

2/2.5s

y abdurisag

烏雞半大可以?

笑撚死

可以 下場

屌21

係喎 藍色

2-1！

21

屌你老母2:1

2:1

識入波ga

大波大撚到咁

馬會個下一隊賠率咩事

ready cup

有睇就知有幾鳩

2:1！

唔係寸佢 佢都準過一排 但而家真係收埋先

Gel撚到出曬事啦而家

6索準備！

小gel一下！

2.5

GEL出事.........

邊個gel 屌

馬會又做善事？
馬會買烏豬
365買e朗
100%贏

2.5 gel

比一球烏雞啦

敘can cup?

Var

我gellllll我gellllgelgelegl

卡塔勁撚到

Offside

炸佢老母啦

cup撚硬

炸

無炸

炸未

Gel到冇左半格

Easy

卡塔爾Gel

仆街了，俾人入…

var

有無var 個賽事

呢d賽事有var?!

炸定唔炸

e朗8.5s

唔

下呢啲波都有var?

炸左

2.5 gelgel

有 琴日連判角球都睇埋

咁撚易開大既

無炸
快啲3-1

呢啲賽事都有VAR?

goal左啦

炸你老母

冇炸 係咪代表有劇本

1場失利係平常事

最緊要冷靜分析

即場敘利亞第4球@2.62

重注

13

又中2.5！

開左波啦大家

到烏goal未

炸你你母咩 波都開埋喇

烏雞入未

踢梗啦 炸乜野 21ing

下盤又有希望了

驚閪咩 仲揸住半格

烏雞靜到，對面係咁響…

Outofcontrol where are you???

烏雞禁住屌

希望等到位夾伊朗角

又事後

炸左，上盤手足可以gel

下盤準備gel

屌你老母靜啦 廢物

伊朗果半格就黎冇埋

goal未

boom

有無link?

聖母希望又返返黎了 會唔會係假希望呢

1:0
2:0
2:1
2:2
2:3
3:3
Super
閪波劇本
再閪啲就絕殺埋
U23真係買下大細算

邊條傻西? 永block左

收皮啦屌你老母

又話波都開埋無炸 個頭又真炸
搞到我無曬方向啦

聖母又中

陣間3 1又屌老母假波架啦

踢左幾分鐘啦 仲炸

烏雞半主到？

咁中意gel 準備輸埋

良家富女 出左名啦

郁啲屌人老母咁冇禮貌

伊朗快啲半大啦

烏雞白鳳丸入未

卡塔爾是但啦 fg cashed
最緊要烏g呀!!!!!!!!!!

到

伊朗8.5s 9.5s穩

卡塔2 gel gel gel

有冇人掛住失控？

Carry ok？

買$10 都po

烏雞封咩？

烏g..

我

怕咩中硬

12m？

咁撚惡 我就gel到2:2同你攬炒

Var 12m

你又買左?

封咩

我要收全格！！！

烏G 12m

轉埋盤喎

12m

邊面

12碼

烏g12mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

下。。。。

伊朗12m?

唔好咁啦

烏快入

missssssed

河床

炒左

Missed

快入

小保加 gel

屌你老母又打假波

係wo見到你都有買 齊贏!

12m好難射

頂撚住 ok?????????????????????????

烏1-0

烏雞1:0

烏fg gel

1:0 烏g

伊朗88

Diu 真係

我頂撚死你 快!!!!!!!!!

烏goal

仆街跳樓算

烏雞

碌梳好波

8.5s又gel

烏雞goal

6索

半大gel

又中..

luke shaw 又羊。。。

咁能得閒9up...

烏同伊是但比多球開個半大啦屌

On9

唔跟碌梳買 不如唔好賭

弓起手足又贏

打夠假未 屌你老母

講撚左烏派錢

4424

屌你老母咩

烏雞上盤易撚到

你係佢 你嗌邊場好

梳蛇好波

無買鳥雞next goal

賭波真係好假 戒了

777

集氣卡塔2 3:1

又話e朗禁屌又剩
玩咩
學專家話 ：識睇盤一定買...

U23太易

卡塔爾呢

烏雞 fg終於有...震撚咗半個鐘

e朗生性啦屌

烏 加油

哈哈哈

唔講咁多 全中10 1 100

喇喇聲2:0半大啦烏雞

E朗 cup未

踢夠假未屌你老母

日本係咪贏硬

卡塔爾角大回飛加速！

伊朗返去整支導彈你烏豬嘆下

我了

卡塔爾好撚多犯規

一買即中

留

卡塔爾分1球比烏雞就好

買咗好多客fg?

無限金錢？？

500都未夠A米逼害既1%

烏豬扮廢比人㩒屌引客飛

乜9都冇買

唔好

敘利亞比球烏雞就好

幾時出返賽前

仆街伊朗咁都唔入

各位戒賭啦 賭錢根本冇得贏

好驚卡塔2 啲人紅牌

支持

再門前唔入伊朗

客下半追和，ok？

踢緊炸彈

咁多Ching 買咗卡塔爾

當個波係侵侵個頭咁踢啦

烏雞補3係咪有啟示

卡塔爾班人下下踢腳

e朗11未

即場敘利亞第4球@2.74

重注

係
主隊入多球

卡塔爾震緊

鳩禁..失左控

又黎

ok 卡塔大船起航了

下半場買卡下球

跟

u23個樣咁似老野

又迫害薯條

你唔好咁啦⋯⋯我同路

烏雞1.5/2 派錢

烏雞呢下點射到咁高

伊朗垃撚圾

9.5b 重注了 吸取過教訓
一元不買角細

大岩見咁多人gel
都想燈下，識玩
提高知名度

4:1 我個心先會安寧

ht 10

1:1！！！

角球神8.5s

all in 卡塔2 ng

Skip咪得囉⋯⋯⋯

刀仔鋸大樹

我買左韓 提下你小心

卡塔爾玩咁耐都唔完

日本瘋狂落飛…

角細都爆你啦

秒

伊朗真係好廢

佢呢啲咪識玩 敘利亞真係入嘅話可以笑大船 唔入嘅話就可以多謝佢

先收2注
想收埋烏g -0.25 plz...

日本今次會贏幾多粒波

卡塔會唔會 2:2…

車厘角神，無得gun，慘

次次買角細你都jer我

唔好嚇我

半 0:0咁撚爆

如果2:2大把人砍死6索

我會保護我老4 放心

我帶路

我唔會

你老4其實都幾on9 下 睇實啲佢

U23會20分鐘刷7個角 買角細真係等爆

65分鐘開始刷到80停手

咁你快啲買角大 趁仲有水

中！

暫時

可以爽中 15分鐘中場休息時間

如果真係2.2既話我第一個切咗佢碌鳩拎嚟喂狗

卡塔盤補唔補飛好

完場唔好踢啦喂大家話對唔對

失控定先

小妹冇鳩你點切

卡塔試下屌多粒

Mama uz fg gellllll

一齊

我伊朗都jump左啦
仲Jer住哂個啲係咪想我死？

900！

男人老狗小乜春嘢妹

901

冇人叫你買

唉

比我贏全格啦

烏茲別克行住踢都贏
伊朗傳波唔識 空門唔識射 好廢

唔想咁 冷靜啲

小gel一下
第二集

空門個下真係呆撚左，香港學界都未必射到咁

卡塔爾等睇22撚狗

有幾多手足串埋左2個上盤

刺客巴加持

完半場前比人入 一定有d野

驗腦

會否下半Qatar 3-1殺哂客ng先至3-3

日本升左一球盤 代表咩

可以quit皇賭會未？

魚生粥

Why?

根本贏硬

代表會0:0

驗你老母咩
貼張飛出嚟話驗腦點知係gel緊既
我屌撚到伯母都驗傷添呀驗腦

中

我老4

一日未完埸都唔可以講定

gel你老母咩
貼張飛出嚟差2關都叫gel緊既
我屌撚到伯母都驗傷添呀gel

冇得jer角球神

e朗

Jer 我啦

傻仔有錢輸啊

我想閪你

和左先啦

點解角神會俾人踢左，無追一排

Jer你？你做咗啲咩姐世界冠軍

e朗有無同路

有冇咁撚心計

1:1未牙

等睇卡塔爾仲賤種過AC米蘭

Who

岩蛇第二口出左未

你唔好咁啦

有冇人睇龍珠live都係load唔到

敘4

有冇角水

伊朗肯刷未 隊垃圾

大岩燈永遠第一口

敘和未

仲勁過我彪

卡塔好似要補飛

快手完場俾我中2串1

烏雞又無角

烏雞入多幾粒未

伊朗再唔刷 等比人射核彈啦

明亮唔通全對家咁癲

有無link

YouTube

其實伊朗幾撚勁

明亮tg都冇 點賭角

伊朗畜又禁屌

好大機會

9.5s點頂

伊朗射波同射導彈一樣做下樣
冇威脅

半年無賭想入返d爐

1:1！！！！

卡塔爾似撚狗

笑左

敘利亞U23上力wo

李城

無賭半年

卡塔爾U23(主) 對 敘利亞U23(客)
主(第四球)@2.06

ez la

琴晚條5x1

啱啱先正數就

上盤朋友

伊朗9.5s gel

嘴炮only

伊朗要反擊號角

烏ng

完場未 震緊

邊個燈我都屌

伊朗快入

伊朗U23 敘利亞U23 禁屌
烏g 震到仆街...

食撚屎李城

啲上盤冇撚用

比人撳屌⋯

上屆冠軍烏茲仲有1.31 win
快買收息

e朗想點

屌 伊朗又無限禁屌

我無買呢場盤

1:1嚟叫下啦
叫都冇得叫點賭

......

3:1未？